厚福街元祖拉麵比狗食？

屌你老母 一板海膽塊板細撚過手寫板
最撚慘係d飯 硬撚到掟死狗
咁撚樣149$ 係咪黃店大撚哂？

$149
想食一般大細既海膽一板?

呢間垃圾講咗好耐仲有人去食

佢叫一客都無咁嬲

出哂名難食你都去

成街無野食，點知食著間狗飯

知錯

149係咁架啦

ON9

煮白飯都應該識掛？
牙活都好過佢啦

個湯真心好咸
黃都幫唔落, 但出去都仲有人排

你講完句on9 乜意見都無撻出黎
係咪聖誕自己過要搵人傾計？

幾年前食過一次之後就冇再食過
d湯底／沾麵汁咸到仆街
希望老細見到可以留意下

見人排先買下

日本拉湯湯好咸先係正宗

好耐之前食過一次石窩龍蝦沾面
咸到食完出番大街即刻去7-11買左支大水, 飲哂

講緊個飯好似食隔夜飯咁
你同我講個湯正宗

去對面麵處一家好過

多謝你既意見
其實厚福街成條街都比狗食

I know that feel bro

食過堅垃圾

點會
唔好傻

咁你on9完對個post同對你表達意見有咩幫助？

話你比149食呢D狗屎好ON9

好垃圾架，我幾年前去都知垃圾

不如返波台賭馬唔好係度肉酸？

講完整句子咪好囉
on9仔

警世下姐

呢間野出名難食
食一次不回頭

食到一半dum左

食藍店咪唔會咁難食

黃藍紅一樣都有難食嘅嘢姐

上次食完搞到食物中毒

食別天神啦

佢啲炸軟殼蟹臭

牙活而家好差咩

當捐錢囉

尖沙咀食鶴龜好過

我都中過伏後來先知呢間野出名難食
但始終有後生會比佢黃店排頭呃左入去

食得落一半 咁你都算係半隻狗

海膽自己買算
出去食都係比人搵笨
聖誕團購一舊水多啲買左240g
仲要夠新鮮

大把黃店好食
吹奏藍店做乜撚

對面鐵火堂好食好撚多啦

篤尿黃？之前咪有人開過post話間野藍

黃絲on9唔係無道理
自己比錢食垃圾

好好奇點解可以做咁耐 網上面d劣評多到數唔晒 fd同fd 之間都知依間野出晒名難食 但仲可以係黃金地段做咁耐

唔知點解次次經過都有人食
真係好撚難食

唔係唔撐佢黃
招牌沾麵
都唔好拎罐頭湯出黎做沾麵汁啦大佬
一食就知.. 為左唔浪費食物 好辛苦食哂 我仲要加左麵
利申：上個月中左伏

食過一次冇再食
咸撚到仆街

記得之前有人話過放低包紙巾搏你用再收錢

呢間真係我食過最難食嘅拉麵/沾麵

下佢個湯點正宗法
好鹹唔代表係正宗𡃓
死鹹都係唔得

唔止咸咁簡單
龍蝦沾麵湯個稠度完全唔啱
直頭係罐頭湯當沾麵汁 收人138 唔係咁離譜下話

不嬲難食啦呢間

厚福街多黃店
但無咩好食

上次有fd帶我去，點知唔好食，見佢又食得幾開心無講出黎，原來咁多人都覺唔好食食完要啪返幾L水

樓主食omakase會唔會屌師傅唔比成板佢

以前好出名，排好長龍，之後有一期冇去，呢兩三年就聽到劣評如潮

依間野食過一次真係屌佢老母
只此一次

好似係比錢請人排隊

食對面麵xx家算啦
真心好食
但我覺得小得濟

拉麵好食喎

我以前食過一次，都冇話特別難食。

呢間根本係黑店

佢個加麵底先係主菜

大撚把食店扮黃r生意啦 係你地班傻登仔先會去食

呢間響晒朵好多年
我都唔知點解佢仲可以生存到

出哂名垃圾 仲有人去

呢間野係連登都俾人屌左好耐啦

一坐低就問你要唔要綠茶，到最後埋單原來計錢，但你又唔寫出黎啲茶係要錢

又要講多次 呢間鋪真係好撚污糟
前排先有人講完呢間野難食 又有啲隱藏收費

黃色經濟圈 比狗屎你都要照食 仲嫌三嫌四

依間臭朵咗好耐 但次次行過都排哂長龍

你咪狗囉

呢間好耐以前冇分過黃藍嗰時見到佢ig好似幾吸引去咗食 結果係伏
依家就算係黃店都不了

間嘢仲有陰啲陰啲收附加費呢啲仆街嘢唔知而家仲係咪咁
要佢改善睇怕都難

啲飯仲硬過爭鮮咁

麵處一家幾ok喎，至少唔難食先

幾年前入去食點過 但佢抹枱條毛巾好臭就無再入過去

唔啱食咪唔好食囉，又關黃店大撚晒咩事呀

依間閪野永遠唔會幫襯
有次同女朋友閒日下午茶時間見佢黃店諗住幫襯下
條隊得我地同前面兩個女仔
間鋪入面大鳩把位同有客人食完出黎都唔撚比人入去坐 要人係出面等
企左十分鐘谷鳩氣走去對面食鐵火堂
屌你老母天寒地凍間鋪有位重要個客係出面企係咪弱鳩智

黃店係咩人開大家都知喇
食低等野好合理

黃店係大撚晒，賣屎俾你都要大叫好食，夠膽講唔好食就係5毛pr

仲分黃藍
抵你食屎啦

出曬名伏wor

邊度有

呢間出曬名難食

呢間野真係垃圾
好多年前食過
屌你老母豬餿黎

有次同朋友傻奸奸入咗去食
我同佢食咗啖面即刻面有難色
我仲抬高頭望下四圍啲人
心諗點解個個仲食得好開心咁？
嗰兜野真係唔係一般難食

麵處一家都叫俾狗食，你真係狗都不如先講得出口

唔知開過幾多post講了
唔知依家仲有無人排隊呢

前排先有po屌呢間難食

呢間狗都唔食

你老母就比狗食
你咪撚去面處一家喇 晒左d位

哇.. 啲飯
唔識煮野食都開到鋪頭

終於有人講

體諒黃店 一陣又畀人屈分化 5毛

痴撚線難食不特止
仲要好撚污糟囉好多曱甴爬嚟爬去

Exactly
我上次都見到曱甴

又難食又貴
我嘗試post佢地餐廳地下d 曱甴相上openrice
Operice唔比lor on99

垃圾到上埋蘋果你都食

你都on9
唔同拉麵唔同風格, 根本冇正宗
再者唔同風格有佢主打既特色, 就算鹽味拉麵都唔會一味死鹹
係凍D既地方因為天氣凍減弱左人類味覺先會整濃又鹹又多油既湯

呢間垃圾狗都唔食
仲要收你十幾蚊茶錢
屌你老味去茶樓飲茶咩
又唔係好飲

Link pls

黃店日本野，真係得好少係唔伏...
特別果d咩咩食堂，性價比低

去隔離藍馬食正正經經海膽仲好啦

雖然實比崇日撚屌，但就算去日本食拉面家家質素都好參差，好多仲咸撚過香港。

去過一次都係食海膽
跟住永9 BLACKLIST

真係屎黎，黃都撐唔撚落

個post 勁多五毛

上次食元祖普通沾麵，普通啦未去到好難食

你店主？

呢個價完全唔值
又茶錢又加一

唔止難食 直頭黑店
食完嬲到每次見到有post都要入去警世叫人唔好再去

冇錯 佢唔係難食咁簡單 直頭黑店

所以佢如果淨係難食本身都仲可以好聲好氣提下個老細
但做埋呢d cheap野黑店手法真係唔追擊佢唔得
老細黃但都可以係仆街，唔會支持

題外話，2年前返過呢間野初初見佢招parttime所以in咗黎做 返完一日話當我炒散 能力未到佢地目標我心諗先返撚咗半日想我有幾達標on99

垃圾黃店係咁

「係咪黃店大撚哂？」
見到呢句就知樓豬係on9仔
唔好食咪唔好撚食囉
做得餐廳就有好食同唔好食㗎啦
黃既就一定好食？
黃店只係一個基本門檻俾我哋去選擇商戶
咁你仲有其他準則去選擇舖頭㗎嘛

五你老母毛
你老母比狗屌

間野標榜自己黃又點計，唔係隱性黃果隻喎。

黃都唔一定好味
中過伏就咪撚去食囉
就唔好一碌鳩打一船人
話黃店大撚晒

呢間野岩岩開果陣食過ok, 但聽人講話做左無耐就轉左手之後就好差好難食。應該是廚師都轉哂。

你影麥春
可唔可以揸好部機先

D相冇主體